想入2888渣打 巴打點睇?

唔好玩火
保留實力

美股啦 仲港股

呢隻真係垃圾黎

點解要買銀行股

咁既環境買咩都死啦

買美股冇死.

係要買港股既不如買2800好過

可以準備直接跳樓

岩岩相反

祝你好運喇咁
記住錢去錢還在
唔好太易尋死

低能仔

而家想入 69鈫 巴打點睇?